支那確診武漢肺炎個案增至876宗 26人死亡

全國確診新型肺炎個案增至876宗 26人死亡

內地環球網根據國家衛健委和各地衛健委的數據表示，截至今天中午12時，全國共確診876宗新型冠狀病毒肺炎病例，26人死亡。除了湖北省的24宗死亡個案，河北和黑龍江都首次出現死亡病例。

2020-01-24 14:00:25

from rthk tg

打少咗個0

係兩個0

打少咗2-3個0

唔好再送頭啦香港人
而家仲返工就真係送頭啦
醫護28先罷工太遲啦
你比4日時間共匪諗點反殺你地

就快到35

仲要唔計武漢市新增案例

香港有876宗我就信

滅國吧

777話病毒好愛國，只會搞🐷奶，香港無事

過萬個床位無哂
仲宣布話得800個真係當人on9

仆街港共政府仲未肯封關

講得啱

尋日仲係4百幾

假數
佢地要base on死亡率3%以下
要正比咁造數

幾百人確診封幾個大城市

881了

全國確診新型肺炎個案增至876000宗 26000人死亡

封10個城，三個都唔出奇

仲有班藍絲信